[護士鞋]想問香港邊度有得買呢啲鞋

類似運動鞋底嘅皮鞋

喺先施見過